其實831唔批都唔洗咁悲觀，因為呢場係持久戰

當初話持久戰，玩長命

聽日唔批又點，仲有9293既三罷！

我地絕不放棄

光復香港，時代革命

push

有個風水post話最少要撐到十月
之後就會和緩
但過多兩個月就會有核彈般令風水師驚嘅事發生